龍門根本同藍絲friend 過打band

打錯字？